有無拳迷話我知全盛時期嘅arturo gatti有幾勁

如題